呂麗瑤！我愛你！

為左你整左件hoodies!
希望你告我！

How much?

件hoodie

對腳好正

你中意雞？

寫咗啲乜

呂
麗
瑤
有幾難睇

小心比佢告metoo

睇個下巴
巴打應該幾靚仔

塊面有句metoo 屌

好似左右反轉喎巴打

希望你告我！

自拍鏡頭有啲會左右轉㗎

長腿

今日一著出街 班fd就咁「撩」我個西 我可唔可以告佢？

Me too

Send上淘寶搵訂製。如果一大批訂就幾十，我就咁一件就為番百幾港紙
希望呀瑤見到會鐘意

唔係幫條女

平心而論你呢種人好幼稚

戇鳩當有趣 其他人已經或多或少當咗你小丑

Sorry講野太直 希望唔會傷害到你嘅心靈

麗瑤你好

屌 低質user

me too你

over左over右

你出街會唔會在意街邊啲阿豬阿狗啊
為咗抽條三唔識七嘅傻西水搞咁多野搏其他人一笑
樓主嘅人生應該花咗喺好多無謂人先做嘅無謂野上
多謝佢做閒人做小丑 我只係表達自己嘅感想啫

咁就係麗瑤咩 個forum低質唔係無原因

Over funny

On9

on10

你噏乜鳩

好癲

物以類聚 人以群分
其實好可憐 唔阻你欣賞樓主自high

痴線佬

畀我就打J射落佢度

On9當有趣

讚樓主=ok 唔on9

覺得樓主幼稚=on9

幫樓主推多次
睇下幾多小朋友

麗瑤嬲到咁
證明樓主呢下做得岩

又唔係整你個樣落件衫
嬲撚到咁 打百幾字屌人

skr

樓主高質

傻西又唔係metoo你
膠撚到咁 用百幾蚊整件衫抽水

Goodest logic

比唔起咩百幾蚊

閣下人生每分每秒都無浪費到
請問現時有咩大成就大偉業
分享下比各位學習一下

打唔起咩幾行字

唔撐樓主就係麗瑤

難得有會員做實事 有創意
總有你呢d垃圾阻住哂

為左樣唔關你事打咁多字懶鳩清高
我覺得好好笑🤣😃

你呢啲人都幾非黑即白

樓主著佢偶像個樣件衫都要比人屌
波台手足出街唔好著波衫了

你的留言有可取之處
小唔小丑其實唔關me事

( Show Blocked User - 春茗call糯米 )

Jm9

條友好能酸

以為串到人點知拎黎柒 懶鳩叻死傻撚
其他野抄登真係低汁
但麗搖狗有幾多人撐心照

你講我
傻鳩你邊隻眼見到我撐條metoo傻西先
嘩你好串啊 幾叻叻 俾個獎你啦
Reading咩grade

on9咗

你死啦 方丈好小氣

話樓主on9=撐麗瑤

有條友連續狙幾版

ON9 低你拎咁多負評

呢D係連登仔行為成熟既表現黎

師兄！個論壇就靠晒你啦

麗瑤都有護主

麗瑤邨買?

多咗，唔好笑，少少肉酸，不過連登會俾返認同感你

好耐無見 同阿杏仲有冇聯絡

d人好嬲 笑死 咁大反應
關你咩事呀
支持樓主

ching你冷靜少少啦

樓主自己買件衫著，點解都比人話
希望召集所有大愛、左膠、女權為樓主護航
每個人都有自己自由，唔啱自己心水就要話人？依家d人真係呢⋯⋯⋯⋯

樓主可以洗定......衫等情人節再著

見面 大家一齊笑
有種文化係邊個唔係到就講邊個是非 唔知你地有無體驗過啦
我只係將啲人散水後私底下講嘅搬上來提醒樓主啫 你地可以負皮我咖 樓主又唔會估我乜水 我講完班友仔點諗咪收皮囉

樓主係咪會搭綠線返工/ 返學

見你估佢「人生應該花咗喺好多無謂人先做嘅無謂野上」
我都係估下咋 我只係表達自己既諗法啫
乜原來估唔一定係架？
我真係而家先知

下次着埋去睇比賽
叫瑤瑤喺背脊個位簽返個名
應該可以炒到過千咁賣畀女權人士

#metoo

見到麗瑤好嬲嬲就覺得好有趣
btw巴打真有麗瑤心

你咪係個forum咁低質嘅原因

條友仲死雞撐飯蓋

條友做乜鳩咁撚嬲

btw ( Show Blocked User - 春茗call糯米 )

你都On撚9

樓主夠唔夠膽聽日地鐵著影相

條友可能嬲到喊想打死人
正常人會唔會為左唔關自己既事咁激動?
咁激動咪姐係比人講中左 玩論壇都咁認真
現實一定無朋友 唔好比我講中 一陣回我話大把朋友

嬲到咁 係咁mon post睇其他人留言
( Show Blocked User - 春茗call糯米 )

此地無人三百兩
上面條友一定唔係麗瑤

笑下咪算

咁認真做乜撚

條友應該都幾無聊

聽講你都上緊連登喎

因為樓主無為佢整衫

香港咁少高汁玩膠就係多得呢D厹為虎作倀，做件事唔搵食=幼稚，無聊。扼殺創意就係呢D撚樣

呂麗瑤係雞係公厠
快啲metoo我

由得樓主用百幾蚊上嚟呃下正評
笑下咪算

希望bees 可以同我合作

「我同一個朋友就創立咗一個牌子 Bees

靈感就係來自一首詩 《蜂》
詩中有一句 採得百花成蜜後 為誰辛苦為誰甜
就好比現今社會 人類就好似工具一樣 做緊一啲對自己無意義嘅工作
成就緊其他人 然後一生就咁虛耗
古人一千幾年前嘅反省 估唔到 一千幾百年過去 好似仍然存在緊呢個問題 」

我覺得Bees呢個牌子先襯得起瑤瑤！咁有態度，唔似其他垃圾street brand印個logo無自己風格

支持樓主

好想睇成件衫

著隻雞上身

你而家100%係小丑
無多無少

點解唔拎上嚟連登賣
應該好多巴打爭住要

係咩post都有一堆懶係清高嘅打手
阻住人睇post
支持樓主 好波

傻啦 係連登搵食博屌咩 Just for fun
希望大家唔好忘記呢單野
法律對男人無保障 女人屈人唔洗本

求樓主張圖 想整件俾我男朋友

上網都係笑下啫
樓主又肯整出嚟畀大家笑
咁認真做乜尻

初時想整打直果張 但款衛衣有袋印打橫既好d

Metoo
得罪人多

咁你仲繼續reply😂😂😂
On99😆😆😆

一係正義魔人
一係就自以為眾人皆醉我獨醒果d
一係就麗搖fd子

其他野唔討論 係都大聲屌個forum低質物以類聚，自己又入黎r水吹扮討論draw attentions

佢係真係覺得班留言幼稚根本唔會打長篇大論講一大堆啦 最多咪自己cap圖笑下

又要屌又要上黎，覺得自己咁清高咪唔好上forum，冇人逼佢上黎睇 仲要逐個逐個人咁覆

邊個幼稚想扮成熟打大道理搏人認同就唔講啦 唔使同佢咁認真，小學生升中學覺得自己大個仔係咁

正呀

其實你係咪bees果班人

推

呢啲先叫創意呀小蜜蜂

支持樓主

btw樓主是咪姓黃？

咁樣會比人話係厭女症
整個細碼搵個女仔friend著嘅話
包無人敢講乜偽善嘢

麗瑤狗嬲嬲豬

死臭閪

臭雞

你就真係好撚低質

抽埋啲低質水 嘩原來呢啲叫創意

「來啦麗瑤告我啦」

同某D玩鬼屋嘅傻鳩大叫：打我吖 隻抽吖 大同小異

認真同你討論下，何謂高低質水？城中熱話，女權問題，咁多noise嘅一件事，點解會係低質水？你有無高質水例子分享下？係咪要印d全球暖化定環保標籤係件衫都先叫高質？
唔討論呂麗瑤事件對與錯先，淨係將個咁有討論空間嘅話題人物印上件衫到我都已經覺得好有創意，你有乜撚野高見？除左講埋d九唔搭八論點之外

你出街會唔會在意街邊啲阿豬阿狗啊
咁你又做咩咁在意樓主係咪傻鳩呢？
樓主都係表達自己感想姐

#78

整左幾錢 圖又整得幾抵死

膠 post 係度嘈柒住晒 認真魔人翻香討啦屌

印上件衫就有創意 ocamp t shirt咩

唉你仲on9過上面果條撚樣 自己睇多次紅字

喂睇落你好嬲下喎
一邊嬲到手震震一邊打字想字面上做到好似好唔care高高在上笑傻仔咁
辛苦哂你

一時又話提樓主小心d街邊阿豬阿狗講樓主壞話,一時又話唔會注意街邊d阿豬阿狗

又係果種 "咁得閒不如做D有意義既野"
由連登仔把口講出黎 真係特別好笑

我覺得好好笑喎

#metoo #麗瑤 #老屈 #bitch #slut

#metoo #呂麗瑤 #lyingcunt #attentionwhore

做咩印臭雞唔印鷲哥

打直那張印落衛衣背後好似ok 喎

句metoo笑死人

雖然我都唔覺得佢件衫子好好笑，但呢度係兒登，你覺得低質點解仲要上？你想有高質學術討論，點解唔去啲學術論壇，企係高地屌人係咪可以令你特別有成就感

我睇到都奇撚怪 .. 如果咁憎個 Forum 咁上黎做乜柒 ..

咁都有厹撐厲搖

個個月都回帶

係係係 用你邏輯咁認為香港變得差嘅人就應該走，唔應批評，要上連登覺得低質就唔應該上咁呀？ ；只准讚不許彈，老江湖嘅相只能like唔准人笑。講低質係指D人見有人唔認同樓主 就標籤人係麗瑤係護主 係狗公。 其實唔需要扭曲人意思囉，好醜怪。

班撚屌講一大堆野講到有人有問題所以佢講嘅野就一撚定係錯。講到人自打嘴巴在意返唔識街外人，其實#78已經表達過，真係唔想對弱智嘅畫公仔畫出腸。

高質幫推

好撚柒啊你，死撚咗佢啦好冇啊，唔好上嚟連登啦喂

完全係藍絲logic

咁你又做咩咁在意樓主呢個呀豬呀狗做咩姐
見你遂個留言覆 好似好嬲咁 為左件咁既衫嬲我覺得你仲on9過樓主

條臭閪一啲都唔蠢, 佢要屈個恩師攪到人工又冇名譽又冇,仲要差啲坐監。
佢要做香港#metoo第一人, 依度人把人幫佢經常回帶。

上面啲人怪錯咗個小丑，
其實佢曲線推post用心良苦

GAY

樓主GJ
ON9仔曲線推POST

戇鳩當有趣？

咁請問你咩先係真正嘅有趣？

咪撚理條On9啦

痴線, 係咪真係會著出街? lol

利申: 評己正

改做女例搖

推下先

樓上條友做乜撚 一個人覆撚左幾頁 仲好意思話人咁得閒做無聊嘢

無hashtag #metoo嘅

咪係 樓主開心share 條友成個小學雞風紀咁捉鳩人 仲要扮哂成熟

見到呢句嘢覺得好撚老土 打冷震
點解會講得出口

唉喲
好
撚
嬲
嬲
豬

當事人黎

估唔到件賤貨都有打手幫

上面條傻閪做乜
講到唔在意咁，點知覆左咁多頁

佢字裡行間浸港嬸味

香港終於有人企出嚟反抗metoo霸權

哥哥，我想玩瑤瑤

麗瑤嬲豬了

告你metoo架

你做完小丑未？

點解佢咁都會有兵..
話唔在意但逐頁逐頁覆

支持大量製造 最好匿名寄出 支持一人一件

可能而家條仔睇唔過眼

仔? 唔好玩啦, 兵咋

點解起底見佢開過個咁嘅post

How much?

如果有菊花牌咁嘅質地著嚟打底，瞓覺，做運動都OK

黐撚線 巴打啲朋友好無道德

笑到仆街

你條傻鳩就真係小丑啦
本來一件好笑就笑唔好笑就算既事你發大黎講，又幼稚又低質討論又盛
你真人既EQ 究竟要有幾低先先會變到咁
不過後面見你發現冇人撐又要唔忿氣出黎mon post 負評 逐個反駁就知你真人應該都係好小器果d 人黎
平時一定成日覺得自己講野好撚有理由好撚正義咁，事實上應該由細到大都比人係背後笑你係傻鳩。
些少人情世故都唔識，人地講笑你就認真，明明個個串緊你都仲要懶係高高在上咁搵一兩個人黎讚下「拿，呢d 就高質啦。」咁
真係笑撚到我仆街
你應該到而家都唔明點解冇人撐你，自己一個嬲到就快爆炸咁，最後唯有不斷打飛機安慰自己，係班人低質咋，連登仔全部都係垃圾，我好撚高質好撚清高。
不過如果只係咁都算，如果你真係咁清高根本就唔會care 班連登仔點睇你。
但係你又唔撚係喎，又要走出黎跌落地拿返渣沙，死雞撐飯蓋。
又要懶清高又想得到人地認同。
屌真係小學雞到呢。

對唔住我本身都冇諗住打咁多字，但係見到你呢d 傻鳩真係忍唔住要捉出黎大大聲恥笑

因為條傻仔只係想其他人認同
果時外面個個撐條女，佢係連登開post 踩
搵班本身對me too 冇好感既連登仔認同
今次佢都係咁，諗住入黎扮下眾人皆醉我獨醒。
希望搵到班懶理性既連登仔認同。
點知佢低估左條女係連登過街老鼠既程度
結果本來想企係道德高地屌人變比人圍屌。
自己都變埋過街老鼠。
衰得過隻傻鳩又唔忿氣繼續係度死頂。

條友根本係一條冇立場既attention seeker 黎。

留名睇大賣

黐撚線

琴日係旺角見到佢

其實用呢張相根本益咗佢，
佢搞咁大壇嘢都係想學某兩個本地運動員咁，
曬下格肋底露下腰就搵錢，
呢張相正合哂佢河車，
計我話應該搵張佢同教練攬頭攬頸嘅相就fit。